Backpack

請問 osprey farpoint 55
可唔可以handcarry上機？

搭邊間先

hkexpress